## Теоретичне питання
1. Якщо об'єкт B є прототипом об'єкта A, то всякий раз, коли у B є властивість, наприклад колір, A  успадкує той же самий колір, якщо інше не вказано явно.
2. Щоб виконати його батьківський конструктор, інакше об’єкт для this не буде створено.